話說高登時代仲有好多烈士post J 圖link/ 或者mk學生妹J圖， 點解嚟到連登會冇曬嘅？

係咪網上監管嚴咗， 驚畀人控告擁有cp所以冇人再post

當王心凌死架

依家仲有咩

呢邊貼犯法野同狂開post先ban
好難做烈士

而且邊洗睇j圖
留tg大把mk學生妹屌啦

雖然少左 不過都有 自己搵下

me too 嘛 不了

唔記得咗之前ptgf圖件事?

睇下成人區就知啦 班友直接約戰
仲洗乜睇j 圖打j